搵外國志願兵有冇得諗

將香港嘅事引伸到自由世界對抗中共極權，有冇得引班有軍事背景同知識既freedom fighters黎幫手指點下?

好似烏克蘭()同庫爾德人()咁

push!

完全唔識 但幫你推推先

光復香港
時代革命

唔識 銀包已準備 幫推

肯唔肯黎

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

光復香港 時代革命

首先香港人要勇武多啲人企出嚟先，人地係黎幫手唔係幫你做埋

可以籌旗
香港人乜撚都冇，係錢多
比得起錢大把人過黎幫拖

blackwater 2皮美金1個人，每月